有無人玩耀才證券個game？

係咪繁忙時段就一定唔會俾你入？
想晏就前放哂d股都唔得

見佢唔洗錢參加又有獎品都幾好玩

推

自己諗...

耀材證券
是你手損

咁撚唔老黎